冷處理呢招次次都work 睇見到心up

仆你個街 4大訴求乜都未爭取到
義士一個都未救到
傷者死者都未討回公道

仲猶豫緊嘅人記唔記得雨革係點樣失敗？

621 出就出撚硬 冇人數就玩撚完

退無可退喇各位 屌喇媽頂硬上

冇撚有錯

仲講唔好俾位人入？ 有冇位都入鳩硬你架啦

推呀